5/8 天水圍被捕者集中討論區

最新消息，下午被捕者大多數都被告非法集結如果佢地係初犯係罰錢或者最重可能係兩星期。

佢地會比人轉去上水果個既拘留所 律師話應該會跟番法律效力 會48小時後可作保釋或釋放即係今晚有機會放得出嚟。

推

輕力一推

光復香港 時代革命！

好慘

大唔大機會告得入?

告非法集結，但其實有咩證據？

麻煩大家唔好再屌人影相
呢一班就係因為冇圖片冇相所以救唔到人啊屌你

其實無片都唔緊要wor,無證據證明你做乜咪仲好？

應該唔大，仲未蒐集證據，班狗應該玩野，嗰日晏晝我都喺度我好彩走到，其實嗰日下午佢哋冇搞任何野。

最新消息 黑警玩野 幾架幾架旅遊巴咁出但係冇講架旅遊巴有咩人

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

最新消息 黑警玩野 幾架幾架旅遊巴咁出但係冇講架旅遊巴有咩人！

Now?

有冇新消息

全部人尋晚係上水用旅遊巴分批係唔同地點放晒